有冇發覺香港到處都係工程

由街道，私樓，整公用升降機，街舖，圍封晒啲地方，越行越窄，高空工程又驚佢跌嘢落黎，香港地方已經細，感覺好阻街，有冇咁多嘢整呀

唔拖下d工程起哂 邊個養

一個正常城市黎講
香港已經叫冇咩野整所以拖長工程時間黎做

長安邨工程涉拆單避招標

唔開工程邊有得貪?

地鐵聽到人講電話，真係好多工程
D電話通常都係傾到好撚勞氣

自己做緊工程先開始留意

經濟向好，自然多工程

因為香港已無工業，惟有建造及相關行業先養得多人，大白象都要上馬

見到就憎

但大型個啲都差唔多起哂啦

重有大把改建

咁撚多舊樓長做長有

咁真係有需要嘅，好事黎

香港無 工程既話

全香港 食蕉咁制

其實我都覺..邊有咁多路要整
有啲整完又整..
又嘈又礙眼阻街

因為你想像唔到香港幾多人從事工程相關行業

好多野要保養檢查維修。。。

錢作怪

咁事實上香港咁安全 好似上次打風都無咩大礙 做咁多都算係有回報

支那要內需..